我已經睇穿啲曱甴而家個戰略係咩，

好簡單
呢兩日政府開完會決定唔會跪

佢地覺得一定要搞掂壇野同覺得係會搞得掂
可能只係之前唔夠兵力，所以而家搵埋懲教做警察

佢地要呢一兩日開番哂啲路
（吐露港，大埔公路，紅隧，窩打老道）
令到下個星期個市回復正常，啲人唔會再被罷工

咁要開呢啲路就唯有啲大學無人，無人就唔會有人阻止佢地清rb開路，到時就做唔到啲番工撚被罷工

所以就首先派鬼入各大學製造自己內部矛盾，令到一部分街外手足意興闌珊，走咁啲人
跟住再用暴力騎劫入面學生會，
搞到本身個間大學既人都無哂癮

再加上已經個氣氛已經過左浸冷河無前幾日咁熱熾
就係咁吹風叫人走，叫人散水，守黎無用，係咁話中大入面得番30人，浸大啲人無哂，埋大啲人唔抵幫
再加上係周邊係咁排啲狗車係到，綠色曱甴落下地
嚇下你玩四面楚歌

然後等到我地兵力少既時候就攻入去
出兵之名就話收到情報入面有罪案發生，有大量危險物品

佢地想不戰而屈人之兵
一黎個畫面無咁震撼轟烈，二黎佢地都發現正面衝擊係好難打得入同會激起民憤，令到啲人又番番去各大院校幫手

所以個結論係
呢一刻
點都唔可以就咁就撤
中大要人！！！！

至於之後係咪要繼續守，我諗要過左呢個階段先可以再作討論
雖然啲人話資源係死，但係入面係火魔法絕對係非常之珍貴既資源，唔可以白白浪費
同埋今次俾班曱甴破到，之後想拎番個大學黎做塞路配合罷工行動一定唔會咁易

所以
中大呢一刻
不能撤！！！！

中大要人

暫時不能撤

借個位
韓國戰線要人呀！！
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

如果我呢個post推唔上去即係代表講中哂

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

不服來辯

推唔上去係因為連登一早被滲透

其實poly已經回復正常
冇講到咁嚴重

班曱甴已經控制到個風向

要辟謠係好困難
啲人只會記住唔好既野
而唔會知道入面而家已經好番

push

將呢個post推上去

等多啲人睇到

樓主去到邊?
我而家係踩單車去到火炭

推唔郁呀屌

黎明行動重擊到港共 但殺佢唔死
而家港共反擊緊

夜晚話唔答應訴求, 罷明就係引戰, 仲叫人散水, 用下你地個死人腦諗下啦
出面仲話用船接d人出入, 就知個位緊要啦, 俾人通返路政府之後真係睬你班示威者有味

推啊

推

又老解又武警都唔夠人？

我係你老母個閪入面禁緊手機，你快啲番屋企先
我一陣出你老母個閪屌埋你老婆

學生已經撤晒
今晚拉幾多人全部入樓主數

外援佢地係唔可以用得咁密
係有CD

問你出到邊呀
我都去到火炭啦
你仲一陣出
屌你老母

真係塞住咗條吐露港佢就會答應我哋咩...
到今時今日仲諗住可以贏?我哋只係可以攬炒

2148 二橋示威者及FA全撤。

無問題，我獨力承擔，如果無人入去然後拉淨入面啲死士
我一死以謝天下

1個鐘內 入唔到一千人 都唔洗諗 守

fool

我明白
但大家可唔可以俾多次機會poly
大家手足都係緊張場運動

我一陣出你老母個閪呀sir
快啲番屋企睇住你老婆啦

其實我覺得呢兩日俾班狗花氣力通一通返都唔錯
唔係休息撚 我地可以去做第二d活動

呢五日大家都見到個塞路行動效果一日比一日差
我認為主要並非手足攰左無力
而係班港豬一日比一日習慣左個問題
心態上亦都預左要同塞路既人開火

所以呢兩日俾班狗清一清路先
俾個希望港豬下星期一可以正常返工
reset左佢地既心態去返世界和平既日子
然後再狠狠地重新塞過
我相信真係人狗都會崩潰

唔塞住佢一定唔會答應，開番唔通佢又會答應五大咩
攬炒就要塞

仲以為樓主真心去緊
唔撚同你拗
我單機都入去

阿sir
我唔會咁易比你地 奸計得逞

散水撚死全家

可以

因為用tg布袋橡膠根本打唔入

Push

推 支持

黎明行動啦，等D狗要捱夜，黨鐵無得運狗，嗩兵易做D。
每區一個鐘黎明行動，D狗就要捱更抵夜，捱夜好傷身咖，肝火盛，又傷腎，又陪唔到警嫂。

學校唔比我地留宿

拉

兩位阿sir唔洗chok我係邊啦

其實政府心目中既搞得掂
咪就係拉晒啲人就係咁簡體

暫時兩邊都有人支持，手足自行決定

由琴晚2橋記者會就係一個局

pushh

機場果次
一粒彈都唔洗出我屌
如果果日開始長佔一個星期可能已經完左

運動場都可以訓，同埋呢一兩日
辛苦手足先，無辦法

lpp

推番上去先

對家已經瘋狂打資訊戰

同機場一樣

唔可以撤
咁樓主有冇諗住入去幫手守?

佢地都知啲人係根本拉唔哂

大家記唔記得813機場呀

中大要人！！！！
我而家就係吹要人風！

被乜撚野罷工，黑心老板一樣要你返
如果唔係要守中大，塞吐露港一早比大家屌鳩你

吐露港係封左大埔，但跟本冇戰略價值，
話事果班人邊會係住大埔
要塞去塞港島啦，去高官屋企開party啦，仲塞？是咪on9

星期一會係重要一戰

嚇撚到你地走晒
咁咪搞掂左囉
之後再出禁制令
令到你想覆桌都冇機會

5個月啦，睇穿班曱甴既技倆啦

Sir!
我幫你老婆通下面！

完全正確

Ush

呢招不戰而屈人之兵，確實係高

仲諗中大....佢地已經目標唔係大學

係日積月累既民怨

Puhs

事實係中大已經冇哂人咁制
點守？

曱甴平

推
返中大

sir你老母啊
我撤定留都冇意見架柒頭
我係問你啊
如果你叫現場手足留守既 你會唔會入去幫手守啊

中大要人呀

推
守中大唔同守立法會 & 夏慤道
歡迎討論

吹下風嚇一嚇就走晒

我都咁諗 痴線 揸住人哋個春袋仲要放？

吐露港公路唔係得大埔，
成個北區都被封死，
冇人開工話事人話咩事？

咁如果唔係鬼post呢？
對家進化知你地唔會信風向特登調轉吹風？
又或者真係手足分析應該要走呢？
鬼post主要目的就係令到你地手足無措
唔可以再只係因為風向post嚟決定邊樣啱
一路講要獨立思考 要理性

風向post. 唔單單帶風向
重令真手足講既野比人以為風向post以唔信
就好似捉鬼咁
你唔知邊d係真手足定狗定5毛
唔好以為狗同5毛做既野一定要一樣
佢地可以做唔同類型方向都得 唔好太單向思考

所以而家係要人

你自己又唔去？

睇live 啦 走哂啦

叫人撤果d 一係就係鬼一係就係真心膠，依加叫人唔好支援咁入面d 手足點撚樣算，係咪班冷氣撚派直升機接走佢地，唔好同我講走山路，你諗到既野人地都諗到，最後留低既人就比呢班散水撚害撚死晒

校園開實彈就會世界譴責
而唔開實彈佢地根本唔夠火力

咁你坐車入去未

之後唔知,今晚汪汪應該開香檳慶祝了

根本是中大人handle件事有問題, 大家團結啊

咁點解你唔入去

成個連登都被入侵做散水撚，晒氣啦，星期一忍氣吞聲返工啦，共產黨萬歲

無錯

所以麻煩班on9唔好再叫人入去CU送頭啦
保存有生力量聽過未

拉

現場既手足已經走得7788
樓主辛苦晒，今晚早啲休息
準備聽日

Sir!
唔洗再chok我係邊到！
我唔會話你知
但可以話你知你老婆幫我含緊
含得好撚緊個隻

Pishhh

塞一日未必塞一個月就難講

你係死先好

今日到中大分化, 我班中大fd屌曬鬼.....
大佬人地搞你屋企會改, 大家一樣是香港人

聲大大話自己獨力承擔但唔入去幫手守

唔好再推啦師兄
內部共識全部撤

勿心急 拖多一日 我地有多一分勝算

推，每場戰爭都係攻心為上，場運動咁耐係因為我地團結、堅持
要防分化、散水、吹風撚

9唔搭8
仲要拉
想分散注意力？
收皮啦sir

我唔俾你拉

推 想散水？
咪撚柒癲啦

我去唔去你又知咩sir
你繼續打擊我囉

可以, 但是中大人爭氣啦

所以入面要支援呀

呢個真

樓主個post遲左一日開

你條冷氣軍師得把死人口 仲可以係邊
自己叫手足守又唔入去幫手守
又話有咩事自己獨力承擔
入面幾十個勇武手足條命 是但一條都有用過你啦on9

完全同意

無錯，所以唯有用番機場個招，令到入面自己人打自己人

而家根本無路可退
一退就冚港剷

agger

同意

香港人可以次次中五毛 港共計都好野

Tui

又一個sir,
我岩岩屌完頭先個sir個老婆
而家搭緊車入去

屌埋你個老婆

推，而家去緊

所以現階段不能散水呀

諗住死守嘅手足諗一諗：

要死守一個堡壘，就等於打仗
打仗就要有大台，管理資源定下軍規
但係我哋嘅情況，有大台，就等於會有無日無知嘅內鬥

就算俾你真係守到所有入口，如果對家封住晒所有補給線，唔俾人入，你守得幾耐？

幫你推
個個都sir sir sir

走唔走唔係問題
但係我哋需要清晰咁意識到，走咗 就唔駛諗著可以再進駐返

Sir!
我係你老婆隔離佢含住左我條撚我入唔到去！

手足條命喎仲入

對前線手足去留冇意見
佢地既現場決定走就支持
對呢到叫要留既都支持 但唔好得把口 你
身先士卒自己入去幫手先好出聲要現場既人留

On9?

拉你老母咩，人多就唔係送頭啦sir

你知唔知個班真死士手足嚟

呢個時候打到咁多字
都唔會係在路上

手足係第二度守就唔係命？

睇下直播啦 而家d人走晒啦 全部教職員撤離，宿舍強制關閉，入面手足都撤緊，仲叫人入 被人拉係咪你負責？

樓主比人踢呀爆左係警犬
大家唔洗理佢
想引人入去一次掃曬

一個post啲鬼仲多過正常人

佢地想不戰而屈人之兵
一黎個畫面無咁震撼轟烈，二黎佢地都發現正面衝擊係好難打得入同會激起民憤

呢個好似先係近日對家新出嘅手法
要諗下點樣對應

大家手足互相嘅信任真係好重要
係唔係自己學生都好 其實而家大家一齊出現都係有同一個目標

你啲手段太低級
聽日先屌你老婆

其實連登最痴線嘅就係個個都覺得自己最勁最岩，係度瘋狂speculate人地做野有咩目的。一堆人討論完講完粗口，又係無野做到

唔推 呢場運動就會俾左膠害死

有道理，但係叫中大人走最主要唔係因為二噁英？

屌 啲家長車唔接

我係九龍東 有d難入去

聽日大家一齊入中大啦

比d組織輪班制 唔想失守中大

Pusssssh

講d有建設性d嘅嘢？
正係識sir sir sir
煩唔煩
依家事實就係中大99%人都走哂
你入去係冇意思的

你講嗰d係人都知
而且防守係不可行策略
你根本唔知中大聯軍內部問題有幾嚴重

而家夜晚係咁
隔離post有tg post 話其實唔駛要人住
不過唔好棄守
p.s. 前線決定 五毛收皮

所以中大不能棄

樓豬幫幫手一夫當關拖兩日先

守返橋尾同中大夠

無錯

無問題，但而家中大要人！！

不過聽日可以攻返嘅

善用不推文回覆 入面嘅人已經撤得7788

TUI

戰略咪就係想人割席，五個月黎都無變過

信唔信班曱甴上到2號橋就收隊？

段校長從無要求曱甴入校園下，曱甴敢上山肯定自制一個炸彈

甴近平

你覺得有用咪做囉咁
你地就係咁消耗人力物力，但係就打晒落D不痛不癢既位到，
D高官就完全冇任何危險咁繼續睇你做有危險既野，我係高官既話我都唔知點解要驚

咪拉得幾多拉幾多
你睇佢地邊有諗住解決

只係不斷話市民錯
政府啱晒

你隔住個手機就唔好鳩up啦sir

守中大唔係問題，
你用中大黎做進攻據點就7 左，
你唔撚使同人講明係中大進攻，
你要攪咪靜靜地出去攪

推呀！！

唔可以撤呀明唔明

等睇樓主拎住部電話同個keyboard
好似張飛咁一人守住條長板橋
我等住睇啊

幫推

你仲蕃薯過我

咁多位mon post sir你地好
我23歲，單身
住新界西

我幫你地叫緊啲人散
唔好拉我呀

關個市閪事咩，賭場開大細，真係咁差插到萬8啦

中大呢一刻
不能撤！！！！

樓主咁得閒打咁多字 你自己又唔入去中大？

佢地而家又會明白唔可以用硬攻要用軟手段

一齊推上去！！！

on9少陣啦
個個叫緊人撤，你叫手足入去送頭？

拉

無得拉

pua

樓主係度sir撚完未
係咁話要人，咁你自己係邊？
我屌你老母，你當其他手足係你啲士兵？
佢地條命同安全你有無顧過？

希望be water, 勿戀戰。

你真係好撚好笑
睇標題都知係以為自己好叻嗰d
人地潤鳩你入去支援嘅時間根本唔夠

中大要手足呀！！！！！！

p

閹人張翼德

咁而家先睇到佢地個行動
而家中大要人呀！！！！

比人趕走曬啦屌 都唔知一開始走乜 入面成堆物資 人又走曬 吐露港又塞唔番

走撚晒啦wor

睇下現實環境啦
前線走得七七八八啦

人地幫你打緊仗 仲要俾你左右佢地決定?咪咁自私啦

嘻嘻
就憑您？
現場既手足全部都係聽哨頻
同埋telegram 中大哨站，物資站既channel

蕃薯

P牌收聲

唔記得用不推文添

個日攻中大用幾多狗？好似好多但路唔闊實際前頭只係用佐幾十狗

但如果狗要守中大計埋輪更至少要300狗

300狗力有幾多？

最好佢地攻哂所有大學，條街只會更少狗做野

狗係好勁傳說裝備，但佢地唔能夠保護全部野，因為開始有手足攻政府合署，所以已經要揾其他紀律部隊幫手

佢地攻中大只會敗得更快

用少量人手拖住佢地最多人，又封到路
狗仔攻不得撤不得就係最好戰略

不推文回覆呀

緊係有用啦所以你地咪諗住殺哂佢地囉趁人少

樓主你答我，你出左門入中大未？
坐係屋企就收皮啦

到時仲邊有可能見到大型火魔製作現場

撤左啲精英先 等二等兵留守

中

所以話班曱甴真係唔係傻
又或者佢哋背後有高人教路

點解黎d on9 post仲有正評

推車屌你老婆！

佢想下星期一回復通車
咁緊係星期日晚再入 再嚟個黎明行動啦

起底 block

嗰度有零個人
我地吹雞3000人入去支援
你真係好好笑覺得自己好叻根樓主

問題係唔知守幾耐，始終我地消耗好大

樓主冇講錯
但已經太遲
已輸要撤

收皮

我覺得佢哋啲人開始生毒倉， 被逼要好多人放假，所以而家搵埋懲教做警察

值得參考 手足記得保護好自己

所以係今晚守完之後要再討論去留

Blocked，拉

對撤離有保留 但如果前線決定走都冇辦法 唔會割席

相對地我哋要以更強嘅地區開花作回應 三罷唔可以停

成撚日都估

唔係話唔信你 但呢5個月我睇連登都見唔少話睇穿晒政府同popo嘅策略

今晚散左先
之後再討論其他野

拉 + Block

太多sir啦連登，
縱使知道已經俾人滲透但都係有好多人喺度睇資訊

已經要撤 尊重佢地啦

我覺得佢地冇咁嘅政治智慧...

你入咗未？去到邊度？

樓主講得啱，但已經太遲了。。。。。。。

上到喎 即係唔中啦

姐係入面一定唔係得30人
係班mon post曱甴想恐嚇啲人令到啲人唔敢入去

有道理

岩呀，所以中大要人！！！！

蘋果直播話無哂人。

區選前打返民意牌plz

推呢個

呢樣真，好多鬼係fb吹風向叫人走

Sir! 你又想我同你講我而家係邊？
屌緊你老婆呀我而家

樓主call緊人入去比狗塔

推…有咁高推咁高

既然去到依個地步，就交返俾你地依定。
利伸：我贊成撤既。

得啦
有啲手足走唔到
我幫佢安排埋再招呼您
您屌住我老婆先啦

因為啲狗唔會俾我吹走佢地個散水風

是

入面比人分化成功左

中大生轉頭再入番去啦，求下你地

要批精英留低比狗捉？

所以班曱甴就係想捉晒啲「極端分子」

手足安全點都最重要

佢就係想啲人割 下星期就係文宣組回合

真。。入面咁多資源
地理環境又好
唯一難頂係變左毒氣場

唔夠兵力，所以搵多100柳記就會夠兵力?嗰100個柳記係美國隊長級數啊?星期一要再塞會因為依100柳記塞唔到?

我在唔在路上又會同你講咩

推 唔好放棄中大

好似813

新方法抗爭，人人都做到，最低成本 最高效益，急推
打開運動嘅新缺口！100%有效贏嘅方法：

唔入去就真係冇命呀啲手足

#193346 Trevor_Philips
以及會員名 拉拉手制 分別喺不同風向po互相扯貓尾

請各位留意呢兩個account

手動轉

上面都講咗我會一死以謝天下

大佬你地今日唔喺中大就收收皮啦
係內部通訊問題、人手問題、溝通問題、換更問題令所有人不得不撤啊
屌你老味個個2日無訓
崇基門大哨chur到暈撚埋
無人安排接更
各出入口無法通訊
要人喺山度跑嚟跑去傳消息
一個講完係a另一個話原來係b
點撚樣唔撤啊

蘋果直播話無哂人。

直播都停埋。

呢個真，個個都怕死，有咩就走

我反而覺得政府想放棄吐露港公路
因為要攻返吐露港公路有難度
可能想搞第二度先
如果政府攻返吐露港公路
但18區塞撚晒都冇用
所以佢地唔會猛攻中大
但中大一定唔可以完全唔守
要留返一定人數係度

中大理大都有撐住

算吧啦
你食飽飯早啲沖涼訓覺

雖然手動轉呢個term係大陸term..
不過我都撐你，下次唔好喇

Sir，想屈番我轉頭請你冷靜啲，慢慢打番好啲字先

收收皮先啦 中大都運哂人走
你就係咁叫人去

機場和你飛既時候已經用過呢招

點解政府甘唔想停課
就係驚唔洗返學生就可出黎
道理一樣
最重要嘅係人 唔係地方
有人 到到都可以！

唔同意你就係sir
即係所有抗爭者都會同意你講嘅野
以為自己好叻樓主

又一個sir!

我打咁多字
你咩pt都唔講就話我阿sir
我真係懷疑返你先係風向撚sir

早兩日講唔好講撒啦
講留得清山在都俾人屌到上天
今日突然轉哂風向真係好奇怪

小心風向撚啊 獨立思考

到

今日星期五 距離星期一仲有兩日喎
定你驚今日之後就以後返唔到去？

大佬你地今日唔喺中大就收收皮啦
係內部通訊問題、人手問題、溝通問題、換更問題令所有人不得不撤啊
屌你老味前線個個2日無訓
崇基門大哨chur到暈撚埋
無人安排接更
各出入口無法通訊
要人喺山度跑嚟跑去傳消息
一個講完係a另一個話原來係b
戰力、戰意歸零
點撚樣唔撤啊

Sir你完全無論點駁我，真正連登仔係唔會咁
你太廢

多謝支持，下次你見到呢兩條友都幫手人手resend下

你呢個post慢左出啦
今朝或者琴晚出我都同意要守既
但如果入面已經撒哂 再入人去好易送哂頭

宜家走曬點算

唔可以撤架 一撤就返唔到轉頭

你睇下呢到幾多人攻擊緊我就知佢地既技倆
因為我已經講中哂

係咪好想瘋狂屌鳩咁多位阿sir既老婆？
整住一張畀您先

理大絕對會死守
指揮已重組
請勿放棄理大

你而家番唔番到去機場揸爆政府春袋呀？

宜家走曬冇計
但必要時就

屌 如果我係曱甴我就會叫人快啲入去喇
根本留低既人唔多 曱甴好易就攻得入

所以而家咪要人入去換新血囉sir

原來阿sir丫

推啲細嘅吸二噁英搞到生晒毒瘡，自己喺office上網

散左水 唔使再推

冇人洗厠所，冇石油氣冲凉，有人都冇用。同傘運一樣，因革命而相遇，因洗碗而分手。

樓主On9仔講極唔明
剩係諗住有效益
完全無諗過成本問題

Sad but true

兩位sir你地係到唱雙黃想屈返我轉頭，搞笑喎

根據樓主既邏輯，而到十個八個都係呀sir

你要去死冇人阻你

所以而家係即刻要入，為時未晚

我覺得你先係狗
SU叫人走 professor 叫人走 舍監叫人走
係得你班留守撚叫人入去
你有咩企圖呀！

你唔撚喺中大就咪撚做冷氣軍師叫人入嚟啦

係以為自己好叻on9仔啫

香港最大型黑警討論區

推撚錯呢個po

拉

記得禁不推文呀

人多散水
人少唔散水

因為連登一早被滲透的確係十個有八個

補拉番下

走好過送頭啦

Mon post狗咪扮連登仔啦

睇見樓主既態度真係嘈都費事
拉 + Block

應該係話連登全部都係popo
樓主on撚9

樓主以為自己好叻on9仔
等睇中大無人去

緊係搞笑啦
唔通好似你咁
明明係一舊蕃薯
化到自己成個小醜咁咩
你以為你係Joker呀

我邊到有講錯呀sir?

有道理

唔係死守

係守埋呢個階段

咁咪要多謝散水撚囉

連新亞SU都係popo嚟

咁不如星期日再入過去

我而家咪就係想叫番啲人入去 聚番啲人
咁咪唔會無意思囉

另一春袋係中資銀行，十八區都有，屋企樓下就有幾個春袋。

人身攻擊，無論點
Sir你太低裝
收收皮吧

一有同你唔同意見就係呀sir？成熟啲好冇？
blocked

推到中大多番人為止

隔離post話已經全撤

拉

推！

#193346 Trevor_Philips
以及會員名 拉拉手制 分別喺不同風向po互相扯貓尾

請各位留意呢兩個account

如果大勢係唔留，就跟大隊。唔留中大可以轉場

我第一個post咪講左佢地點解會走囉

大喝一聲

你而家入到機場查爆政府春袋咩

買d定向喇叭射警隊宿舍, 等班仆街冇得訓, 精神崩潰

推呀

咪再應條on9啦

我發現佢每次講野都只係挑撥情緒

我有唔同意見就blocked? 成熟啲好冇？

推番啲人入去！！！！

你又岩姐
我都走喇咁
由中大番新界西呀
你辛苦埋今晚記得早啲抖喇

喂係喎你咪屌緊我老婆既

屌還屌好喇，唔好影咁多閃卡呀
我老婆咁正，驚您打飛機都虛脫呀

你真係一個不折不扣嘅on9仔

"佢地要呢一兩日開番哂啲路
（吐露港，大埔公路，紅隧，窩打老道）
令到下個星期個市回復正常，啲人唔會再被罷工"

路可以再佔過, 容乜易
守不在於一時

叫人守之前
諗下守既成本
諗下手足被補個樣
諗下手足比人暴打個樣
唔好講到守好似好易錦
每一場 battle 每一秒都係體力, 手足既生命

進可攻, 退可守
要知所進退先會打贏仗
唔係一尾唔份氣死守到尾
唔好比人激兩激就起哂槓同人搏老命先得架

盲閪黎架屌你老母?

你搵到我今日有係第二個post出聲咪貼上黎囉

我只可以講星期一如果入得翻就唔好再撒

同埋任何同政府同狗既談判都應該用

五大訴求 缺一不可 黎做談判要求 唔需要有額外既deal佢唔同意就打 係咁多

所以而家咪要人入去換新血囉

好，聽師兄講
依家睇下其他區點先

幾位呀sir係到自hi開唔開心呀

因為有「唔可以散水」on9
人多散
人少唔散

有心攻入去，幾多人都守唔到。
開幾槍唔通唔走咩！
反而be water ，更加適合長期抗爭！

拉 唔洗理

走呀，唔好入中大

中大可以無，但手足係缺一不可

你班曱甴想拉走我個post
收皮吧

到未？你同邊個換咗更？

be water得唔得

又係一個睇到效益睇唔到成本嘅on9

你好似好中意攞尾彩

好，我決定喇
mark實您條蕃薯
得閒入來特登覆你一個拉字
我睇下你係咪咁好毅力
過埋今晚都要推呢個垃圾要人post

無錯呀，係今晚既post呀
我得閒就入來拉
推啦你

屌 你當條橋係機場咩
咁撚易入 依家退左隨時隨地都可以再霸過
咁撚少人都唔散水D狗夜D打突擊 又可以開定送人頭POST

走晒啦bor

不過最垃圾就係3點個所謂記者會

七一攻入咗立法會都有四個死士嘅，你去做囉

此po已完

散水撚會屌你係五毛

首先整頓番軍心先

Sir你都係咗Sirsirsir喎

喂你係咁重複一段悶唔悶啲呀
都話所以而家咪要人入去換血囉

佢哋會話我係最新風向
屌人走

露底

見到前線手足話撤走,其實都讚成撤走,但最後物資點處理? 有無安全地方安置?

咁你喺咪度

Sir你係咁sirsirsirsirsirsirsir都未悶啦

辛苦手足們
但係琴晚開始吹風叫人走
都已經發現到問題 但唔解決 直接放棄走佬
雖然呢一刻講呢D都冇用 已經走曬
但下次應該發現到問題就即刻開大會討論點解決同分配人手啦

不如投降啦 根本冇得鬥

如果路障清哂
佢地根本無藉口進入學校範圍
留返一部份“口水佬“係記者面前屌鳩班想入學校既popo已經夠
二橋根本隨時拎得返

明明去到結論前成篇文好正常

純建議，理大手足可以參考中大手足，開番一條線俾車行，但政府一有咩刺激性言論或動作，立即封路！ 來回幾次，你估d人會屌政府定示威者

走撚曬啦，有野講落黎講..

是咁的，黎明行動我地係好成功
政府會冇損傷咩？肯定有只不過佢唔講咋嘛

撤啦，D二噁英咁撚毒
中大人條命緊要過所有

推!
紅隧吐露港不能失

過咗去啦
咪再屌呢個散水撚屌嗰個留守撚啦
[醒啦喂] 仲記唔記得，不分化同不指責？

Pushhh

但其實當你守住一個地方就要負擔呢份恐懼

我都覺
突然就跳句中大要人

走撚哂啦...on9

樓主
點算
得你一個
但絕對唔撤得喎

up

快d上
扔氣油彈！
暴大庫存夠燒死晒班防暴
快d去！

出手未？

我地從來都唔係輸俾popo
而係輸分化

樓主係咪散咗水？

屌你地p牌mon po狗咪繼續打擊我囉

同埋太撚三分鐘熱度

屌你老母散水撚sir！
你條女......咦sir你無女架？

屌緊你老婆呀

多謝幫手推po

推呀屌

啱 無論點樓主都唔會散水
依家匿喺暴大入面搵緊機會殺狗

Mon po狗睇路
等陣樓主一個氣油彈扔落你度

防暴無入大學
樓主守住咗

果然唔應該散水

只要吹雞
只算本來無人
吹到變一個啊
就成事有餘敗事不足啦

做乜9 咁撚直白都聽唔明？ 講緊你係咁說人入去但自己就做冷氣軍師呀 你講句去緊或者喺嗰度咪得lo 智障 兩樣都唔係嘅就收收皮先啦

樓主依家無咪諗住駐守中大？

你守住二橋先
你吹雞嗰三個手足等陣嚟
佢地再守埋其他三個出口就得

咩話？樓主唔知有咩出口？

樓主快啲報告下中大情況啦

我好想知二橋依家係咩情況
快啲報告下啦

你分析咁獨到
我以為中大每個據點你都暸如指掌架bor

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

今個星期俾我地黎明行動突襲到 班狗唔會俾你下星期繼續 姐係落佢地面 佢地做唔到野 所以呢個星期六日實諗計阻止我地

喔
有喺屋企睇過google地圖

點解前面無路？山嚟架嘛，喺上面啊

吓，點上去？穿過個rb咪得囉

捉撚晒啲鬼
逐晒佢出校園先啦

好彩無人比樓主水入去
天佑義民

咩話，開口？你阿媽個臭閪度啊

睇撚錯晒話睇撚穿
我係班狗都笑柒你地連登仔

講撚中哂而家唔撚gur係到嘲諷我
Sir你啲技巧唔錯喎
派粒膠獎勵下你

仲要我提你先記得不推文回覆

我點睇都覺得政府係玩緊冷處理由鳩你地放rb塞路

講下邊到錯啦喂
駁唔到啦睇你條柒頭都

人地收成期 破左啦
中大人應該直接屌9班暴力假勇武等佢地收斂啲

good night sir！

各位手足請返屋企休息

守大學唔係陣地戰

大學係堡壘 係精神寄託 係信仰

諗下大家知道大學被攻果下心情係何奇憤怒；擊敗毅進仔果時係何奇喜悅

最重要係學生守大學還拖係絕對理所當然 國際輿論即刻升晒級 人權法進程即誇一大步

笑撚死
我都見到呀
樓主既身姿好撚英勇
我係條街又笑又喊呀畀樓主搞到

你番緊工拉我呢啲post係你既工作內容，扮乜撚得閒
Block9你先

拉

睇下樓主會唔會又蒲頭攞彩先

緊係啦
我剩係覆你條蕃薯都袋袋平安啦
做咩block我呀，畀我搵到你邏輯破綻
驚我齋係撚鳩您都袋袋平安，贏到開行呀？
您仲唔開多幾個post？
開多幾個post，等我掛住處理工作內容
無時間洗錢丫麻，快啲啦開post啦蕃薯

佢地想不戰而屈人之兵
一黎個畫面無咁震撼轟烈，二黎佢地都發現正面衝擊係好難打得入同會激起民憤，令到啲人又番番去各大院校幫手

淨係你呢句都夠撚晒on9啦
洗撚怕激起民憤? 你連班狗會顧忌乜野都唔撚柒知
點睇都係你傻鳩
跟你真係死撚得 咪慢慢番去死守中大囉 結果出撚到黎唔好喊撚住叫人唔好割你蓆屌柒你呀

岩
呢頭由鳩你放rb 果頭由民務事務處安排船隻交通接送市民
政府真心多謝你地班中大人呀 咁撚好心幫人恢復管治威信同合法性

咁多個人入來撚鳩你
你剩係block我一個
就知我對你有威脅啦
block9我仲要大大聲講出來
所以話您條蕃薯柒住上囉
為左攞個尾彩將自己反轉著果條底褲都露埋出來

有道理 推

咁點防鬼
又唔捉得
佢地又不停搞分化

大家E加都好似跟劇本走咁...
不如試下不按牌理出牌 返返去中大團結返?

好正路

見你講呢句已經知咩料

已經走左

不撤！

有道理，但清左roadblock都可以set番，其實問題唔大。

黎明來到要光復這香港，同行兒女為正義時代革命

下一步/下幾步應該係要大家真罷工

如果無修改手足可以擺上facebook/instagram手動轉貼:

手動傳!!

香港市民回應政府發言
*************************************************
本星期香港市民為五大訴求連續五日以不同方式抗爭，展現無比決心，望政府認清香港人無法被槍彈打壓，不割蓆，抗爭之心不死的事實。而政府於此星期內不但沒有正面積極回應民意，更強攻大學校園，縱容黑社會暴力襲擊市民；另一方面刻意製造抗爭者內鬥，又連同建制政黨組織地方武裝鎮壓，以圖歪曲民意消耗抗爭力量。

香港市民於本星期抗爭展示力量之餘，更進一步顯示保家衛港及永不割席的決心，現決定給予政府周末兩天時間，答應五大訴求及正面處理警方濫暴問題，還市民應有權利及公義，政治解決政治問題，以免全港經濟更嚴重受損及進一步有市民傷亡。

此等機會難逢，政府應慎重考慮，勿一錯再錯，將香港推往不歸路。否則，香港人定當於星期一再次發動規模更大的抗爭行動。

完
2019年11月15日（星期五）